\chapter{Weitere Anlagen}
Dieser Arbeit sind in digitaler Form folgende Anlagen beigelegt:
\begin{itemize}
	\item Vollständiger Quellcode
	\item Produktions-Versionen aller Implementierungen
	\item Testskripte
	\item Vollständige Messergebnisse des Laufzeitperformance-Tests
\end{itemize}
